
{
	"allQuestions":[{

	"question":{
		"questionIdx": 1,
		"question": "Wann wurde der Verein - damals noch FV Werder Bremen - gegründet?",
		"options": [{
			"option": "01.Oktober 1893"
			},{
			"option": "04.Februar 1899"
			},{
			"option": "07.Juli 1907"
			},{
			"option": "01.Januar 1920"
		}],
		"answer": "2"
	}
},
{

	"question":{
		"questionIdx": 2,
		"question": "Werders Rekordtorschütze Claudio Pizarro ist ein absoluter Pferde-Narr. Mit seinem früheren Bayern-Mitspieler Thomas Müller hat er ein gemeinsames Pferd. Wie heißt es?",
		"options": [{
			"option": "Don Jupp"
			},{
			"option": "Hoeneß"
			},{
			"option": "Mia san Triple"
			},{
			"option": "Hattrick"
		}],
		"answer": "3"
	}
},
{

	"question":{
		"questionIdx": 3,
		"question": "Arnd Zeigler ist einer der größten Fußball-Nerds der Republik, regiert 'Zeiglerswunderbare Welt des Fußball' in Radio und Fernsehen und ist außerdem Stadionsprecher im Weserstadion. Wie aber heißt sein Co-Stadionsprecher?",
		"options": [{
			"option": "Manfred 'Wolle' Wollenhaupt"
			},{
			"option": "Christian 'Stolli' Stoll"
			},{
			"option": "Andres 'Action-Andy' Schneider"
			},{
			"option": "Norbert 'Nobbi' Germeshausen"
		}],
		"answer": "2"
	}
},
{

	"question":{
		"questionIdx": 4,
		"question": "Wie heißt ein langjähriges Maskottchen des SV Werder?",
		"options": [{
			"option": "Pico (Heidschnuckenbock)"
			},{
			"option": "Werner Bremen (Esel)"
			},{
			"option": "Roland (Fischreiher)"
			},{
			"option": "König Otto (Comic-Figur)"
		}],
		"answer": "1"
	}
},
{

	"question":{
		"questionIdx": 5,
		"question": " Wie lautet ein Spitzname von Werders Cheftrainer Viktor Skripnik?",
		"options": [{
			"option": "Der Beckham der Ukraine"
			},{
			"option": "Ostblock-Okocha"
			},{
			"option": "Der Henker vom Dnjepr"
			},{
			"option": "Die Axt"
		}],
		"answer": "1"
	}
},
{

	"question":{
		"questionIdx": 6,
		"question": "Wie lauten die Vornamen der drei Bundesliga-Rekordspieler des SV Werder?",
		"options": [{
			"option": "Torsten, Dieter, Dieter"
			},{
			"option": "Dieter, Horst-Dieter, Dieter"
			},{
			"option": "Dieter, Wynton, Dieter"
			},{
			"option": "Dieter, Horst-Dieter, Horst"
		}],
		"answer": "2"
	}
},
{
	"question":{
		"questionIdx": 7,
		"question": "Wann wurde Werder Bremen zum ersten Mal Deutscher Meister?",
		"options": [{
			"option": "1931"
			},{
			"option": "1965"
			},{
			"option": "1988"
			},{
			"option": "2004"
		}],
		"answer": "2"
	}
},
{

		"question":{
		"questionIdx": 8,
		"question": "2013 wurde Werder Bremen Deutscher Meister. In welcher Sportart?",
		"options": [{
			"option": "Handball"
			},{
			"option": "Basketball"
			},{
			"option": "Tischtennis"
			},{
			"option": "Feldhockey"
		}],
		"answer": "3"
	}
},
{
	"question":{

		"questionIdx": 9,
		"question": "Welches dieser Zitate wird nicht Werders „Ostfriesen-Alemao“ Dieter Eilts zugeschrieben?",
		"options": [{
			"option": "„Das interessiert mich wie eine geplatzte Currywurst im ostfriesischen Wattenmeer.“"
			},{
			"option": "„Wir dürfen jetzt nicht den Sand in den Kopf stecken.“"
			},{
			"option": "„Wenn meine Oma ein Bus wäre, dann könnte sie hupen.“"
			},{
			"option": "„Moin moin, Gascoigne.“"
		}],
		"answer": "2"
	}
},
{
		"question":{

		"questionIdx": 10,
		"question": "Claudio Pizarro hat in dieser Saison Marco Bode als Werders Bundesliga-Rekordtorschütze abgelöst. Gegen wen und wie erzielte er sein erstes Bundesliga-Tor?",
		"options": [{
			"option": "Borussia Mönchengladbach, Fallrückzieher"
			},{
			"option": "1. FC Kaiserslautern, Kopfball"
			},{
			"option": "Alemannia Aachen, Elfmeter"
			},{
			"option": "1. FC Köln, Hackentrick"
		}],
		"answer": "2"
	}
}]

}
